疑共軍軍機天空爆炸墜毀 地面殘留逾10米大坑及焦屍

疑似軍機墜毀後，現場冒出大量濃煙。（互聯網）

繼安徽、陝西及山東最近接連發生解放軍軍機墜毀後，再傳出類似事件。境外媒體報道，天津薊縣上月18日上午7時許發生墜機事故，外界懷疑墜毀的是解放軍八一飛行表演隊的殲10A戰機，惟相關說法未獲官方確認。

網傳消息指，在疑似墜機位置的地面出現一個10多米闊的大坑，散有疑似飛機碎片，但未見大型殘骸。有指機師在軍機墜毀時彈出駕駛艙，打開降落傘逃生，也有指現場有焦屍，估計機師已死。

由於解放軍八一飛行表演隊駐紮在天津武清楊村場站，因此懷疑墜毀的是該部隊的殲10A。而在2016年11月，該部隊在天津進行飛行表演訓練時發生意外，戰鬥機出事後墜落在河北唐山，導致女機師余旭死亡。

早前有報道指，西藏軍區一架米171直升機上月13日在陝西秦嶺墜毀，機上6人全部死亡。另安徽安慶市官方報道，一名叫查顯偉的特級飛行員今年4月26日執行飛行訓練任務時，因軍機墜毀身亡。同月19日，一架疑似殲轟7A「飛豹」在山東濰坊市墜毀，機師及時逃生。

D農民快d執d爛銅爛鐵去賣啦

貫切強國模式

沒事兒！

女機師
支軍

厲害了

支那女人=妓